出多個白宮聯署多謝美國有無得諗

跟本政府縮沙唔係因為一兩百萬人上街，係因為美國人權法，貿易戰同台灣牌。香港人應該要更緊密同外國政府聯繫，環球時報已經比左啟示我地，佢地每次嚴詞對外都係得個講字。要打又唔打，因為大陸權貴根本唔想變番窮，其實仲好想同美國和好，好想靠香港做白手套。 只要同外國政府繼續有聯繫，大陸就唔敢輕舉妄動，好多強硬派話要用力鎮壓，但商家佬深知鎮壓既後果就係失去中國對外唯一窗口，所以689今日先話同商界出去同外國解釋。

今日先知原來係我地就係春袋，平時比大陸揸住唔知，到依家揸住自己個春袋大陸會一齊痛

今次其實係好機會比美國知道香港人善意，又可以順帶G20前比美國打香港牌

利申：9up

Pish